( 求教學 ) 點先溝到甘比 ?

突然覺得甘比好索
好少有女又索又唔貪錢

排1